其實史萊姆個肥仔有咩特別？

成撚日係facebook見到人share佢

hins好睇d

唔明

咪係鳩登仔樣囉

唔好撚玩啦
成班垃圾

典型黑人憎四眼仔樣

個肥仔好撚串，老婆又老

Catgirl最高質，影片全4K，清過其他youtuber

啲人分享佢係有嘢抽 今次送周杰倫演唱會飛

見到佢粒墨就想打柒佢

Hins邊撚到好睇
講野一舊舊
仲成日找條女幫手拉人氣

肥仔入面算靚仔

專攻小學生市場 人地覺得佢親切 好似小朋友遇到攤位遊戲嘅大哥哥咁

呢句先好笑

啫係有咩特別？

成個小肥咁都靚仔

小肥靚仔過佢

條友以前拍神抄D片起家
跟住個款應該係痴埋其他低質但有D名氣既youtuber
搞搞下宜家又有炸人睇佢咁

連登代表

條友 可能5毛

經常推廣 淘寶

樣衰到完全唔想睇

四川辣王同你踩踩點
垃圾腥移民

Who?

盲撚左？

特別樣衰

hk youtuber 有邊個放得上檯面

痾緊屎見到句野 差d笑到夾斷左條屎

似史萊姆

典型死肥仔樣

睇笑波子啦
又搞笑又有創意

仲要好似住深圳

佢減肥減左幾耐？
成日話自己減，點知愈來愈肥

老老豆豆 佢算係嗰堆圍爐Youtube8份面比較正常少少嗰個

佢老婆幾靚 如果屌到就正

同意
剪片算勤力

佢哋成班都好煩
屎萊姆 hins 葉問 kzee嗰班

喂
唔好set到條bar咁低啦好嗎
樂壇就係咁搞到死咗

樂壇咁就搞死左？唔好講自己支持話咁

佢真係好能樣衰

先唔講佢d片好唔好睇 見到佢個樣都無心機睇啦

你問下班小學雞先知

佢好鍾意淘寶

你唔支持就等於我唔支持
Goodest logic

雖然啲片真係低質 但係好似無其他youtuber每日出片

你又知我唔支持

見到佢講嘢個死人嘴就反胃
一定好撚臭

又曲線宣傳，引起關注

你又知我知你唔支持

睇過幾次 除咗食辣佢仲識做咩 ？

佢出頂帽好柒

個死肥閪做乜撚野

見到佢個樣即刻冇胃口睇，肥仔黎講算嘔心個隻

我覺得熊仔頭正d

我淨係覺佢好污糟，隔住Mon都覺得臭。。。

好撚高質 認輸

呢兩日係人都SHARE好似係因為佢送周杰倫飛

佢成日食辣,想像到佢屙果D屎

香港youtuber

平心而論 串左d
雖然有堆片係廢
但淘寶開箱個系列其實唔錯
比起笑波子呢d又on9又無內容專攻小學雞嘅算係唔錯

條友成日覺得自己啲片好高質

小朋友=錢

大家咁話

其實佢144p會仲順眼啲

條友好似係玩隻垃圾神抄game起家

琴日發夢見到史萊姆識得神魔老細
神魔老細比石史萊姆抽+宣傳

搵食啫

見到條友個樣就想濕獲佢果種

佢老婆都幾賢淑啊

發夢夢見巴哈D人曾經起過佢底 佢同佢老婆以前係MADHEAD(神抄公司)員工黎
公司合照有佢地兩個喺到, 後尾因為太大爭議, 依家夢唔番果個POST

個樣太衰
衰撚到連禁入佢啲片都唔想
甚至有種想打柒佢嘅衝動
都係嗰句又肥又毒又柒就唔好咁有自信
出少啲街露少啲面對大家又好
對自己又好

賣帽 150一頂
埋左2000頂

輕輕鬆鬆cap左超過30萬

上次搵歌聽見個件kzee直播課2萬去抽怪物彈珠,好奇邊有人課咁柒多落隻垃圾度
點知禁入去見佢宣傳緊gash既野,咪又係game公司送石

都幾肯定係淘寶一批過比圖叫廠整 成本極低

賺廿幾萬度啦

都唔明一頂咁既野,淘寶最多咪30蚊,點樣可以賣到百幾蚊

唔多信賣到咁多頂
話俾人知自己係條肥仔fans
柒撚死了

邊個嚟？

其實佢份人冇乜野 自己都有睇過佢啲片
但真係樣衰 睇幾次就頂唔順

大把小學雞搶住買
頂帽柒到仆街

好似10幾年前旺中mk仔貨色咁

好心條死肥鬼唔好咁陰質啦
啲小學生老豆老母搵錢好辛苦架

你老味

當年伍公子問觀眾捐錢買個靚D既耳機 比人屌撚到仆街
呢個咪手法問題囉
睇下人地肥仔幾撚醒 換個手法 輕輕鬆賺廿幾萬落袋

兩舊都係屎

咪又係拍黎拍去都係game片,拍得又少又無咩內涵既vlog

之前整左隻game

唔知依家仲有冇人玩

嗰個正宗廢青
有錢就無片
無錢就推條女出嚟一齊打機
打到夠數又失蹤

特別之處就係樣衰到咁都可以咁自信咁狂拍片
煩膠到死
佢啲fd都全部肥毒柒
唔明點解咁多人睇
可能啲毒撚見到有人個樣毒過佢好開心掛

特別柒

係而家香港youtuber黎講算好個批 起碼有內容

特登入去睇下佢有咩片
好似9成都係試食,淘寶開箱,贊助既試game片,咁都叫有內容!?

糖兄黎架

7成講大陸野

係wo 同佢地個背景都match

佢差在未拍嗰啲「 5個(地方)你不知道的事」

連淘寶開箱有啲都係賣廣告

最近見到佢FB share緊一個抽獎活動
但我印象中好似要拎左牌先可以做呢d活動

於牌照事務處網頁提到，根據《賭博條例》（第 148 章）的定義，推廣生意的競賽是指採用抽籤 / 碰機會方式分發 / 分配獎品的遊戲，為推廣生意 / 業務 / 銷售任何產品而舉辦的競賽或計劃。同時根據《賭博條例》（第 148 章）及其附屬規例（第 148A 章）（見指引第 II 章），任何人如在香港舉辦推廣生意的競賽，必須先向民政事務局局長委派的公職人員申領牌照。要得到《推廣生意的競賽牌照》，條件為：

1）不得提供現金獎；

2）不得收取參賽費用；

3）有關競賽的廣告，須如下說明本牌照的號碼以提述本牌照：「推廣生意的競賽牌照號碼 ______________________ 」；

4）由競賽遊戲抽籤或評選日期起計 10 天內，須在香港流通的中文及英文報章各 1 份公布結果詳情，並須將有關剪報的副本 1 份，送交民政事務局局長委派的公職人員。

又淘寶 又成日話返咩成都屋企
啲片嘅用語好蝗 充電 邊有香港人講充電
中国人史萊姆

樣衰 自大 成日話自己食得辣

唔戇鳩正正常常已經算係咁啦

有無link 好想report

不嬲諗唔明
點解佢有個咁正既老婆

有錢lo 無錢點開公司

本身唔識佢，但近期睇到佢喺達哥有份拍既廣告出現，睇到我真心好尷尬，喺度學人rap但陣柒味令我好想熄左條片

勤力剪片
其實係因為我唔會前往中國
所以睇佢食中國既辣野+元素野中伏
當食花生

不過佢頂帽真心cap水 至少賺10幾萬
做幾次sales 就唔使再拍片退休

神魔老細, 史萊姆兩公婆都係大學魔術學會既人

收皮喇 拍埋啲垃圾片要4K黎把撚呀 你話有對波有對長腿睇下就話開4K黎睇下姐

邊撚到正..又殘把聲又煩到癲

好撚嘔心 又肥又醜又嘈
fb見到邊個fd share即unfriend

話正個位人兄真係on lun 9

其實佢同史嫂係邊到人？
講廣東話好似有少少鄉音

佢老婆以前中學教師黎

有齊呢d但個樣係fatgirl，你睇埋我果份

推到佢仆街

大家好 我係屎嫂程程啊

算幾勤力，每日出片，d剪接亦唔算hea

不過睇佢有時d回覆，覺得佢EQ低左d.

醜樣到PK

啲片佢有心剪好佢
對比其他youtuber有心經營得多

特別在唔知醜

有咩YouTuber 你地係鐘意

好少女人化左妝都可以蒼白到咁

唔係為左隻狗都唔會睇佢啲片

狗狗好可愛～

個樣好惡頂

我記得佢講過 佢做組爸個時 溝左佢現任老婆
姐係2個都係ust grad

佢老婆講野有口音

其實樣衰唔係問題
你有內容已經夠做
但佢D片真係太重複性+廣告feel

要每日一片既話，有d重覆在所難免

我覺得拎黎kill下time咁都夠做

笑死
呢個真
而家啲中學生鍾意睇白痴
以前我地係睇幽默
即係林狗同子華嘅分別
而家啲弱智學生應該同蝗口味近
鍾意低等弱智趣味，睇完老實講笑唔出

拉up
Auman

邊撚個

有無留意條大陸喱雖然講廣東話
但字幕全部書面語
又成日用啲蝗蟲terms
擺明係方便同胞們睇
死大陸仔

另外個個屎嫂順眼d

如果冇睇過既人係鬧唔到佢啲咩 ，睇黎個個都睇過佢啲片

佢d片好多都係廣告

4K睇到啲條頸紋好清楚，但唔夠sharp

啲人有演唱會門券抽 仲要係周杰倫
理得你犯唔犯法

長期係成都生活，有口音唔出奇

佢d片都叫有心整
大J個d？hea撚到

特別核突

到底呢班友幾時收皮

ming仔正解

佢之前整左隻game,做唔掂執柒左之後話人唔支持本土game,勁撚on9

轉去睇宅男俱樂部肥仔
大胃ken

係咪得我一個覺得條女好作狀

幾中意ken
但頂唔順戴眼鏡個條7頭，cover成日用自己相，on9
佢知唔知阿ken先係重點？

就咁抽就有，如果話係問答比賽就唔洗

屌以前我間學校個中學老師黎
教普通話同數學
都六七年前
嗰時覺得好撚正
有個20幾歲嘅靚女老師

佢d vlog都幾好睇呀

每日一片都幾難有野唔重覆

睇一個表情誇張嘅肥仔笑下，好睇過hins以為自己好靚仔又成日賣條女出嚟，睇hins都係因為想睇hidy

都唔係少少樣衰

摺佐啦

Ching食開垃圾？

佢老婆先難頂 一把年紀成撚日扮低b扮可愛 成個智障咁

字幕書面語有咩問題？唔係簡體字咪得

特唔特別就唔知，不過岩先收左d fans錢買帽就真既，
不過都好過另一個肥仔，d人捐左錢俾佢，又講到自己岀錢抽怪物，你d錢咪又係人地捐，最慘捐錢個d又大筆大筆做水魚睇人抽，妖我自己抽唔好？

邊個黎

佢成都大既 ？

佢係哂灰色地帶啦，佢話係簡人同送出
同抽獎個定義唔同
採用抽籤 / 碰機會方式分發 / 分配獎品的遊戲

香港人黎 本身佢老婆就教書，佢老公就幫大公司整網頁，勁好世界，但佢老婆就教教下就話要同老公上四川做咩義工，做做下又變左開遊戲公司，做埋youtuber

仆剩j程成
不過佢果陣堅正，係上左大陸之後殘左勁多，可能食得多元素表

同學wo

姐係佢地3個都科大？

應該係比台灣人睇既，因為第一大陸上youtube麻煩，第二字幕係繁體字，第三屎大係台灣都有一定名氣（畢竟神魔玩家大多數係台仔）

大公司整網頁係 係madhead 道做野之前定之後？
係因為做義工咩？唔係一開頭就諗住上去開公司咩？

因為咩原因上去得佢兩公婆知

賣帽嗰度你情我願 班小學雞肯出錢買 都吹佢唔脹

夠on9夠7

講野有鄉音既肥仔

咁我地唔抵得呀嗎
咪屌佢老母囉

夠柒

唔知揀人送同分配獎品有咩分別

其實冇問題

以前好似係做小丑

玩得神魔唔方高汁啦

見佢成日食辣野，啲屎一定好撚臭

肯去amber拍vlog, 幾夠誠意

食杯麵？

咁多師兄弟
以前上堂啲人成日撩佢

成間學校得兩個靚女老師
仲要嗰年兩個都有教我

呢句真

邊兩個
利申：同學

佢同笑波子 = ust既代表人物

究竟咩係踩踩點 成日聽佢講呢句

好似係四川辣王

四川辣王同你踩踩點 踩場我就知 踩點我從來都未聽過

四川辣王同大家踩踩點

笑波子唔係hd 仔黎架咩

佢老婆講野有鄉音既

i大

i大都無所謂啦
年薪過百萬

收皮啦

相對笑波子、SING、大J、Hins、KZee呢班，算正常好多

邊撚個呀

唔好借D意賣廣告

你死 開啦
個百五蚊有幾辛苦呀
扮撚哂野咁
你出樣野有小學雞買你都走去賣啦你老味

唱歌好聽都贏啦

追完post

夠多片
除左d墨剋人憎之外ok啦

屎來母本人發現